我就支持華記正能量既

你地班man哥同黑超哥粉絲都無taste既

華記講野最正氣

樽藥幫你擺咗喺床邊
Brw你都算冇改錯名

師兄你唔明？

你一定係支持黑超哥既

係玩都唔係喺連登玩啦 俾邊個睇

屌啦 尋日見到黑超哥食黃店 呢啲偽藍快啲躝返去美國 都係華記最好